{
    "_shared": {
        "menus": {
            "{name} pagination": "{name}分頁",
            "{name} paging data": "{name}分頁數據",
            "Edit view {l_name}": "編輯查看{l_name}",
            "{name} Edit Page": "{name}編輯頁面",
            "Create {l_name}": "創建{l_name}",
            "New {l_name}": "新建{l_name}",
            "New {l_name} page": "新建{l_name}頁面",
            "Submit create {l_name} request": "提交創建{l_name}請求",
            "Update {l_name}": "更新{l_name}",
            "Submit update {l_name} request": "提交更新{l_name}請求",
            "Delete {l_name}": "删除{l_name}",
            "Delete {l_name} data": "删除{l_name}數據",
            "Export {l_name}": "匯出{l_name}",
            "Import {l_name}": "導入{l_name}",
            "Import {l_name} data in Excel": "Excel導入{l_name}數據",
            "Menu list": "選單清單",
            "Root node, the parent node of all menus": "根節點，所有選單的父節點",
            "Operate": "運營",
            "Operation module": "運營模塊",
            "Backstage home page": "後臺主頁",
            "Error log Download": "錯誤日誌下載",
            "User management": "用戶管理",
            "User management group": "用戶管理組",
            "Other settings": "其它設定",
            "Other settings group": "其它設定組",
            "Menu drag": "選單拖拽",
            "Menu drag page data": "選單拖拽頁面數據",
            "Submit menu location modification": "提交選單位置修改",
            "Development assistance": "開發輔助",
            "Development assistant function page": "開發協助工具頁面",
            "Edit page layout save": "編輯頁面佈局保存",
            "Submit edit page layout save": "提交編輯頁面佈局保存",
            "Data table query": "資料表査詢",
            "Data table name association query": "資料表名稱聯想査詢",
            "Command execution": "命令執行",
            "Submit the command for execution": "提交命令進行執行",
            "Personal Center": "個人中心",
            "Personal Center Group": "個人中心組",
            "Personal data": "個人資料",
            "Submit and edit personal data": "提交編輯個人資料",
            "Change Password": "修改密碼",
            "Submit to edit to change password": "提交編輯修改密碼",
            "Insurance management": "保險管理",
            "Cooperation channel": "合作通路",
            "Conditions delete partner company": "條件删除合作公司",
            "Homepage": "主頁",
            "Home module": "主頁模塊",
            "File upload": "文件上傳",
            "Official website": "官網",
            "Official website module": "官網模塊",
            "Get configuration information": "獲取配寘資訊",
            "Update token": "更新token",
            "Login page": "登入頁面",
            "Submit login": "提交登入",
            "Three party login": "三方登入",
            "Callback after three party login": "三方登入後回檔",
            "Log out": "登出",
            "Registration page": "注册頁面",
            "Send sign up SMS": "發送注册簡訊",
            "Submit for registration": "提交注册",
            "Forget page": "忘記頁面",
            "Forget password email": "忘記密碼郵件發送",
            "Forget password SMS sending": "忘記密碼短信發送",
            "Forget password submit reset password": "忘記密碼提交重置密碼",
            "Get user information": "獲取用戶資訊",
            "Get menu information": "獲取選單資訊",
            "Polar verification": "極驗驗證",
            "Get the unique identity of the connection": "獲取連接唯一標識",
            "Ordinary users": "普通用戶",
            "Authority management": "許可權管理",
            "Role list": "角色清單",
            "Role": "角色",
            "Operation log": "操作日誌",
            "Log list": "日誌清單",
            "Journal": "日誌",
            "Background users": "後臺用戶",
            "Menu settings": "選單設定",
            "Menu": "選單",
            "System settings": "系統設置",
            "Insurance company": "保險公司",
            "Insurance products": "保險產品",
            "Bank management": "銀行管理",
            "Bank": "銀行",
            "Insurance classification": "險種分類",
            "Insurance grouping": "險種分組",
            "Payment period": "交費年期",
            "Cooperative company": "合作公司",
            "Log file": "日誌檔",
            "System log file": "系統日誌檔",
            "Seven cattle cloud token": "七牛雲TOKEN",
            "Seven cattle cloud upload token to get": "七牛雲上傳TOKEN獲取",
            "Regional management": "地區管理",
            "Get single menu details": "獲取單條選單詳細資訊",
            "Menu details": "選單詳情",
            "500 page": "500頁面",
            "403 page": "403頁面",
            "404 page": "404頁面"
        },
        "tables": {
            "_file_logs": {
                "fields": {
                    "File": "檔案",
                    "Size": "文件大小",
                    "Updated At": "修改時間"
                }
            },
            "users": {
                "fields": {
                    "Username": "用戶名",
                    "Name": "姓名",
                    "Avatars": "頭像",
                    "Email": "電子郵箱",
                    "Mobile phone number": "手機號碼",
                    "Remember to log in": "記住登入",
                    "Status": "狀態",
                    "Note": "備註",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "ID": "ID",
                    "User name": "用戶名",
                    "Nickname": "昵稱",
                    "Head portrait": "頭像",
                    "E-mail": "電子郵箱",
                    "Phone number": "手機號碼",
                    "State": "狀態",
                    "Remarks": "備註",
                    "Password": "密碼",
                    "Operator": "操作者",
                    "Personality signature": "個性簽名",
                    "Old password": "舊密碼",
                    "New password": "新密碼",
                    "Confirm the new password": "確認新密碼",
                    "Tripartite login": "三方登入",
                    "Province ID": "省ID",
                    "City ID": "市ID",
                    "Zone ID": "區ID",
                    "Province": "省",
                    "City": "市",
                    "Zone": "區"
                },
                "maps": {
                    "status": {
                        "Cancellation": "註銷",
                        "Effective": "有效",
                        "Stop using": "停用",
                        "Out of service": "停用"
                    }
                }
            },
            "logs": {
                "fields": {
                    "Menu ID": "選單ID",
                    "User ID": "用戶ID",
                    "Address": "位置",
                    "IP address": "IP地址",
                    "Request parameters": "請求參數",
                    "Return data": "返回數據",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "ID": "ID",
                    "Position": "位置",
                    "Operation menu": "操作選單",
                    "Operator": "操作者"
                },
                "maps": []
            },
            "menus": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Icon": "圖標",
                    "Describe": "描述",
                    "URL path": "URL路徑",
                    "Parent ID": "父級ID",
                    "Request method": "請求管道",
                    "Is it a page": "是否為頁面",
                    "Functional status": "功能狀態",
                    "State": "狀態",
                    "Hierarchy": "層級",
                    "Resource ID": "所屬資源ID",
                    "Group": "所屬組",
                    "Binding controller method": "綁定控制器方法",
                    "Use environment": "使用環境",
                    "Plug in menu unique ID": "挿件選單唯一標識",
                    "Route usage": "路由使用地方",
                    "Routing alias": "路由別名",
                    "Using middleware alone": "單獨使用中介軟體",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Operation menu": "操作選單",
                    "Parent name": "父級名稱",
                    "Parent selection": "所屬父級選擇",
                    "Menu type": "選單類型",
                    "Url path": "URL路徑",
                    "Group to which the route belongs": "路由所屬組",
                    "Resource Name": "資源名稱",
                    "Resources": "所屬資源",
                    "Restricted use environment": "限制使用環境",
                    "Specify where the route is used": "指定路由使用地方",
                    "Resources included": "包含資源",
                    "Left boundary": "左邊界",
                    "Right boundary": "右邊界"
                },
                "maps": {
                    "method": [],
                    "is_page": {
                        "No": "否",
                        "Yes": "是"
                    },
                    "status": {
                        "Display": "顯示",
                        "No display": "不顯示"
                    },
                    "disabled": {
                        "Enable": "啟用",
                        "Disable": "禁用"
                    },
                    "_type": {
                        "Common links": "普通連結",
                        "Resources": "資源",
                        "Single route": "單獨路由"
                    },
                    "use": [],
                    "env": {
                        "local": "開發環境",
                        "testing": "測試環境",
                        "staging": "預上線環境",
                        "production": "正式環境"
                    },
                    "group": [],
                    "middleware": []
                }
            },
            "configs": {
                "fields": {
                    "Type": "類型",
                    "Name": "名稱",
                    "Key name": "鍵名稱",
                    "Input box type": "輸入框類型",
                    "Component properties": "組件内容",
                    "Describe": "描述",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Configuration name": "配寘名稱",
                    "Value": "值"
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "字串",
                        "Number": "數位"
                    },
                    "itype": []
                }
            },
            "ousers": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": [],
                    "type_show": []
                }
            },
            "params": {
                "fields": [],
                "maps": {
                    "type": {
                        "Character string": "字串",
                        "Number": "數位",
                        "Boolean value": "布林值"
                    },
                    "use": {
                        "URL parameter": "url參數",
                        "Body parameter": "body參數",
                        "Route parameter": "route參數"
                    }
                }
            },
            "roles": {
                "fields": {
                    "Template ID": "範本ID",
                    "Name": "名稱",
                    "Template": "是否範本",
                    "Describe": "描述",
                    "Parent ID": "父級ID",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Parent name": "父級名稱",
                    "Administrator number": "管理員數",
                    "Parent selection": "所屬父級選擇",
                    "Set as template": "設定為範本",
                    "Template selection": "範本選擇",
                    "Allocation of permissions": "許可權分配",
                    "Whether or not to associate the cancellation privilege assignment child node": "是否關聯取消許可權分配子節點"
                },
                "maps": {
                    "is_tmp": {
                        "No": "否",
                        "Yes": "是"
                    }
                }
            },
            "admins": {
                "fields": {
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Have roles": "擁有角色",
                    "Bind an existing account": "綁定已有帳戶",
                    "User role selection": "用戶角色選擇",
                    "User ID": "用戶ID",
                    "ID": "ID"
                },
                "maps": []
            },
            "admin_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "menu_role": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "migrations": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "responses": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "tables": {
                "fields": [],
                "maps": []
            },
            "agent_systems": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Full name": "全稱",
                    "Website address": "網站地址",
                    "User name": "用戶名",
                    "Password": "密碼",
                    "Binding IP": "綁定IP",
                    "Server unique ID": "服務器唯一標識",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間"
                },
                "maps": []
            },
            "banks": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Full name": "全稱",
                    "Sort": "排序",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Withholding Bank": "代扣銀行",
                    "Number of contracted insurance companies": "簽約保險公司數"
                },
                "maps": []
            },
            "classifys": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Remarks": "備註",
                    "Parent ID": "父級ID",
                    "Hierarchy": "層級",
                    "Left border": "左邊界",
                    "Right border": "右邊界",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "First-level classification": "一級分類",
                    "Second classification": "二級分類",
                    "Classification": "分類",
                    "Group of insurance types": "險種分組",
                    "Parent name": "父級名稱",
                    "Parent selection": "所屬父級選擇"
                },
                "maps": []
            },
            "firms": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Full name": "全稱",
                    "Type": "類型",
                    "Company website": "公司網站",
                    "Brand logo": "品牌LOGO",
                    "Agent account rules": "代理帳號規則",
                    "Proxy account password rules": "代理帳號密碼規則",
                    "Fixed password value": "固定密碼值",
                    "Business month calculated by signing date": "簽單日期計算業務月份",
                    "Business month calculated by return receipt date": "交回執日期計算業務月份",
                    "Link rules": "連結規則",
                    "Link Rule Template": "連結規則範本",
                    "Describe": "描述",
                    "Sort": "排序",
                    "Consolidated expected settlement month": "合併預計結算月份開關",
                    "Docking services": "對接服務",
                    "Insurance notice": "投保須知",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Link rules template": "Link rules範本",
                    "Number of insurance types": "險種數量",
                    "Withholding Bank": "代扣銀行",
                    "Number of long-term insurance types": "長期險種數量",
                    "Company official website": "公司官網網址",
                    "Online Insurance Service Provider": "線上投保服務商",
                    "Link address rules": "連結位址規則",
                    "Link address rule template": "連結位址規則範本",
                    "Return receipt input date Calculation business month": "回執錄入日期計算業務月份",
                    "Support bank selection": "支持銀行選擇",
                    "Fixed default password": "固定默認密碼",
                    "Insurance Company": "保險公司",
                    "Receipt template type": "回執範本類型",
                    "Pdf template": "PDF範本",
                    "Content template": "內容範本"
                },
                "maps": {
                    "type": {
                        "Life insurance": "壽險",
                        "Property insurance": "財險"
                    },
                    "uname_rule": {
                        "No rules": "無規則",
                        "Agent number": "代理人工號",
                        "ID number": "身份證號",
                        "Phone number": "手機號碼"
                    },
                    "password_rule": {
                        "No rules": "無規則",
                        "Last 6 digits of ID card": "身份證後6比特",
                        "Fixed value": "固定值"
                    },
                    "url_rule": {
                        "No rules": "無規則",
                        "Account template rules": "帳號範本規則"
                    },
                    "service_api": {
                        "National treasure": "國寶"
                    },
                    "receipt_type": {
                        "Pdf template": "pdf範本",
                        "Content template": "內容範本"
                    }
                }
            },
            "pclassifys": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Remarks": "備註",
                    "Parent ID": "父級ID",
                    "Hierarchy": "層級",
                    "Left border": "左邊界",
                    "Right border": "右邊界",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Parent name": "父級名稱",
                    "Parent selection": "所屬父級選擇"
                },
                "maps": []
            },
            "products": {
                "fields": {
                    "Unique identification": "唯一標識",
                    "Insurance company ID": "保險公司ID",
                    "First level classification ID": "一級分類ID",
                    "Secondary classification ID": "二級分類ID",
                    "Insurance group ID": "險種分組ID",
                    "Name": "名稱",
                    "Long term insurance": "長期險種",
                    "Category": "類別",
                    "Purchase method": "購買管道",
                    "Payment method": "交費方式",
                    "Product attributes": "產品内容",
                    "Document address": "檔案地址",
                    "Insurance company document number": "保險公司檔案編號",
                    "Document number": "檔案編號",
                    "State": "狀態",
                    "Release time": "發佈時間",
                    "Closing date": "停售日期",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Preview Poster": "預覽海報",
                    "Stop selling insurance plant number": "停售險種數量",
                    "Number of types of insurance on sale": "在售險種數量",
                    "Number of discontinued insurance types": "停用險種數量"
                },
                "maps": {
                    "is_long_time": {
                        "Short-term": "短期",
                        "Long-term": "長期"
                    },
                    "class": {
                        "Traditional products": "傳統型產品",
                        "New products": "新型產品"
                    },
                    "buy_type": {
                        "Personal": "個人",
                        "Group": "團體"
                    },
                    "pay_type": {
                        "One time payment": "一次性交費",
                        "Payment by installments": "分期交費",
                        "Flexible payment": "靈活交費"
                    },
                    "attr": {
                        "Nothing": "無",
                        "Student FPA": "學生平安險",
                        "Exclusive products for women": "女性專屬產品",
                        "Exclusive products for children": "少兒專屬產品",
                        "Exclusive products for the elderly": "老年專屬產品",
                        "Aviation accident insurance": "航空意外險"
                    },
                    "status": {
                        "Halt the sales": "停售",
                        "On sale": "在售",
                        "Out of service": "停用"
                    }
                }
            },
            "years": {
                "fields": {
                    "Name": "名稱",
                    "Value": "值",
                    "Describe": "描述",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Optional years": "可選年期"
                },
                "maps": []
            },
            "areas": {
                "fields": {
                    "Zone ID": "區域ID",
                    "Name": "名稱",
                    "Parent ID": "父ID",
                    "Hierarchy": "層級",
                    "Left border": "左邊界",
                    "Right border": "右邊界",
                    "Created At": "創建時間",
                    "Updated At": "修改時間",
                    "Deleted At": "删除時間",
                    "Parent": "父級",
                    "Parent name": "父級名稱"
                },
                "maps": []
            }
        },
        "pages": {
            "admin": {
                "Total number of back-end administrators": "後臺管理員數",
                "Total number of roles": "角色總數",
                "Total number of users": "用戶數",
                "Total number of menus": "選單總數",
                "admins": {
                    "User name": "用戶名稱",
                    "Role Name": "角色名稱"
                },
                "years": {
                    "Please enter the value , split": "請輸入值'，'分割"
                }
            }
        },
        "datas": {
            "configs": {
                "name": {
                    "Common password configuration": "通用密碼配寘"
                },
                "description": {
                    "Common password for all users, please set a relatively complex password": "所有用戶通用密碼，請設定相對複雜密碼。"
                }
            },
            "roles": {
                "name": {
                    "Superadministrator": "超級管理員"
                },
                "description": {
                    "Have all operation permissions": "擁有所有操作許可權。"
                }
            }
        }
    },
    "validations": {
        "code": "zh_TW",
        "messages": {
            "alpha": "{_field_} 須以英文組成",
            "alpha_dash": "{_field_} 須以英數、斜線及底線組成",
            "alpha_num": "{_field_} 須以英數組成",
            "alpha_spaces": "{_field_} 須以英文及空格組成",
            "between": "{_field_} 須介於 {min} 至 {max}之間",
            "confirmed": " {_field_} 不一致",
            "digits": "{_field_} 須為 {length} 位數字",
            "dimensions": "{_field_} 圖片尺寸不正確。須為 {width} x {height} 像素",
            "email": "{_field_} 須為有效的電子信箱",
            "excluded": "{_field_} 的選項無效",
            "ext": "{_field_} 須為有效的檔案",
            "image": "{_field_} 須為圖片",
            "oneOf": "{_field_} 的選項無效",
            "integer": "{_field_} 須為整數",
            "length": "{_field_} 的長度須為 {length}",
            "max": "{_field_} 不能大於 {length} 個字元",
            "max_value": "{_field_} 不得大於 {max}",
            "mimes": "{_field_} 須為有效的檔案類型",
            "min": "{_field_} 不能小於 {length} 個字元",
            "min_value": "{_field_} 不得小於 {min}",
            "numeric": "{_field_} 須為數字",
            "regex": "{_field_} 的格式錯誤",
            "required": "{_field_} 為必填",
            "required_if": "{_field_} 為必填",
            "size": "{_field_} 的檔案須小於 {size}KB",
            "double": "{_field_}字段必須為有效的小數",
            "mobile": "{_field_}不格式正確",
            "digits_between": "{_field_}長度必須是介於{_min_}和{_max_}比特之間"
        },
        "attributes": {
            "mobile": "手機號碼",
            "password": "密碼",
            "username": "用戶名",
            "mobile_code": "驗證碼",
            "qq": "QQ號碼"
        }
    },
    "pages": {
        "open": {
            "index": {
                "Home page of official website": "官網首頁",
                "Backstage home page": "後臺首頁",
                "Front desk home page": "前臺首頁",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "請勿在本演示環境註冊用戶，本演示環境的注册，登入僅用於演示使用",
                "Official environment official website": "正式環境官網：",
                "Document": "檔案",
                "Website": "官網",
                "Template download": "範本下載",
                "Gitee": "碼雲",
                "Laravel documentation": "Laravel檔案"
            },
            "Registered user": "註冊用戶",
            "Forget your password": "忘記密碼",
            "To log in": "直接登入",
            "Other login methods": "其它登入管道",
            "Remember to log in": "記住登入",
            "You do not have an account, jump to the registration page to register and bind": "您還沒有帳號，跳轉到注册頁面進行注册並綁定？",
            "User login": "用戶登錄",
            "User binding": "用戶綁定",
            "Loading in": "登入中…",
            "Please enter your account/email/mobile phone number": "請輸入帳號/郵箱/手機號碼",
            "Account": "帳號",
            "Password": "密碼",
            "{_field_} must be verified": "{_field_}必須驗證",
            "Reset password": "重置密碼",
            "Resetting": "重置中…",
            "Get the verification code": "獲取驗證碼",
            "Getting": "獲取中…",
            "Enter the received message verification code": "輸入收到的消息驗證碼",
            "seconds": "秒",
            "new password": "新密碼",
            "confirm the new password": "確認新密碼",
            "Please enter a new password": "請輸入新密碼",
            "Please enter to confirm your new password": "請輸入確認新密碼",
            "Message authentication code": "消息驗證碼",
            "Please fill in the verification code": "請填寫驗證碼",
            "The verification code is being sent": "驗證碼正在發送中…",
            "Captcha validation failed": "驗證碼驗證失敗",
            "Registration is underway": "注册中…",
            "I have read and agree": "我已經閱讀並同意",
            "Protocol": "協定",
            "protocol": "協定",
            "Confirm password": "確認密碼",
            "Please reconfirm your password": "請再次確認密碼",
            "Please enter your password": "請輸入密碼",
            "Enter the CAPTCHA you received": "輸入收到的驗證碼",
            "Please enter your mobile phone number": "請輸入手機號碼",
            "Please enter email address": "請輸入郵箱地址"
        },
        "home": {
            "index": {
                "Home page of official website": "官網首頁",
                "Backstage home page": "後臺首頁",
                "Front desk home page": "前臺首頁",
                "Please do not register users in this demo environment, The registration and login of this demo environment are only used for demo use": "請勿在本演示環境註冊用戶，本演示環境的注册跟登入僅用於演示使用",
                "Official environment official website": "正式環境官網："
            },
            "layout": {
                "Footer": "脚部",
                "Header": "頭部",
                "Menu field": "功能表列比特",
                "Home page of official website": "官網首頁"
            }
        },
        "admin": {
            "Log in to access the statistics chart": "登入訪問統計圖",
            "Number of successful login": "成功登錄次數",
            "IP row of heavy": "IP排重",
            "Bar charts": "柱狀圖",
            "Sales": "銷量",
            "Shirt": "襯衫",
            "Cardigan": "羊毛衫",
            "Chiffon": "雪紡衫",
            "Trousers": "褲子",
            "High heels": "高跟鞋",
            "Socks": "襪子",
            "Direct": "直達",
            "Marketing Advertising": "行銷廣告",
            "Search engines": "搜尋引擎",
            "Email Marketing": "郵件行銷",
            "Alliance advertising": "聯盟廣告",
            "Video Ads": "視頻廣告",
            "Baidu": "百度",
            "Google": "穀歌",
            "Bing": "必應",
            "Other": "其他",
            "Visit source": "訪問來源",
            "Custom radar chart": "自定義雷達圖",
            "Figure 1": "圖一",
            "Figure 2": "圖二",
            "Zhang San": "張三",
            "Li Si": "李四",
            "Measure 1": "名額一",
            "Measure 2": "名額二",
            "Measure 3": "名額三",
            "Measure 4": "名額四",
            "Measure 5": "名額五",
            "Language": "語文",
            "Mathematics": "數學",
            "English": "英語",
            "Physical": "物理",
            "Chemistry": "化學",
            "Biology": "生物",
            "Radar map": "雷達圖",
            "Transcript": "成績單",
            "users": {
                "username": "用戶昵稱",
                "Must be {min}-{max} non-Chinese characters": "必須是{min}-{max}比特的非中文字元",
                "Must be {min}-{max} characters long": "必須是{min}-{max}個的字元"
            },
            "developments_index": {
                "Select the command": "選擇命令",
                "Command that needs to be executed": "需要執行的命令",
                "Console commands": "控制台命令",
                "Menu routing": "選單路由",
                "Plug-in installation": "挿件安裝",
                "Install the application plug-in": "安裝外掛程式",
                "Relevant documentation": "相關文檔",
                "Command": "命令",
                "Instructions": "說明",
                "Execute results:": "執行結果：",
                "Copy it to the paste board": "複製到粘貼板",
                "Command:": "命令：",
                "Enter the command manually:": "手動輸入命令：",
                "Command name:": "命令名稱：",
                "Generate all resources": "生成所有資源",
                "Generate migration file corresponding to data table": "生成資料表對應的遷移檔案",
                "Create the model": "創建模型",
                "Create controller": "創建控制器",
                "Create view": "創建視圖",
                "Front end entry page index html generation": "前端入口頁面index.html生成",
                "Create data fill": "創建數據填充",
                "Perform all directory migration files": "執行所有目錄遷移檔案",
                "Seed the database with records": "填充資料庫",
                "Remove the compiled class file": "删除已編譯的類檔案",
                "Put the application into maintenance mode": "將應用程序置於維護模式",
                "Start the dump server to collect dump information": "啟動轉儲服務器以收集轉儲資訊。",
                "Display the current framework environment": "顯示當前的框架環境",
                "Displays help for a command": "顯示命令的幫助",
                "Lists commands": "列出命令",
                "Run the database migrations": "運行資料庫遷移",
                "Cache the framework bootstrap files": "緩存框架引導程式檔案",
                "Swap the front-end scaffolding for the application": "為應用程序交換前端脚手架",
                "Serve the application on the PHP development server": "在PHP開發服務器上提供應用程序",
                "Interact with your application": "與您的應用程序互動",
                "Bring the application out of maintenance mode": "使應用程序退出維護模式",
                "Set the application namespace": "設定應用程序命名空間",
                "Flush expired password reset tokens": "重繪過期的密碼重置權杖",
                "Flush the application cache": "重繪應用程序緩存",
                "Remove an item from the cache": "從緩存中删除項目",
                "Create a migration for the cache database table": "為緩存資料庫錶創建遷移",
                "Create a cache file for faster configuration loading": "創建緩存檔案以加快配寘速度",
                "Remove the configuration cache file": "删除配寘緩存檔案",
                "Generate the missing events and listeners based on registration": "根據注册生成缺少的事件和偵聽器",
                "Set the application key": "生成應用程序key",
                "publish language": "將語言檔案發佈到資源目錄",
                "Create a new channel class": "創建一個新的channel類",
                "Create a new Artisan command": "創建一個新的Artisan命令",
                "Create a new controller class": "創建一個新的控制器類",
                "Create a new event class": "創建一個新的event類",
                "Create a new custom exception class": "創建一個新的自定義异常類",
                "Create a new model factory": "創建一個新的模型工廠",
                "Create a new job class": "創建一個新的工作類",
                "Create a new event listener class": "創建一個新的事件監聽器類",
                "Create a new email class": "創建一個新的電子郵件類",
                "Create a new middleware class": "創建一個新的中介軟體類",
                "Create a new migration file": "創建一個新的遷移檔案",
                "Create a new Eloquent model class": "創建一個新的Eloquent模型類",
                "Create a new notification class": "創建一個新的通知類",
                "Create a new observer class": "創建一個新的觀察者類",
                "Create a new policy class": "創建一個新的策略類",
                "Create a new service provider class": "創建一個新的服務提供者類",
                "Create a new form request class": "創建一個新的表單請求類",
                "Create a new resource": "創建一個新資源",
                "Create a new validation rule": "創建新的驗證規則",
                "Create a laralib scaffold": "代碼生成器",
                "Create a new seeder class": "創建一個新的seeder類",
                "Create a new test class": "創建一個新的測試類",
                "Drop all tables and re-run all migrations": "删除所有錶並重新運行所有遷移",
                "Create the migration repository": "創建遷移存儲庫",
                "Reset and re-run all migrations": "重置並重新運行所有遷移",
                "Rollback all database migrations": "回滾所有資料庫遷移",
                "Rollback the last database migration": "回滾上次資料庫遷移",
                "Show the status of each migration": "顯示每次遷移的狀態",
                "Create a migration for the notifications table": "為通知錶創建遷移",
                "Remove the cached bootstrap files": "删除緩存的引導程式檔案",
                "Rebuild the cached package manifest": "重建緩存的包清單",
                "List all of the failed queue jobs": "列出所有失敗隊列工作",
                "Create a migration for the failed queue jobs database table": "為失敗隊列工作資料庫錶創建遷移",
                "Flush all of the failed queue jobs": "重繪所有失敗隊列工作",
                "Delete a failed queue job": "删除失敗隊列工作",
                "Listen to a given queue": "監聽一個給定的隊列",
                "Restart queue worker daemons after their current job": "在當前工作之後重新啟動隊列工作器守護程式",
                "Retry a failed queue job": "重試失敗隊列工作",
                "Create a migration for the queue jobs database table": "為隊列工作資料庫錶創建遷移",
                "Start processing jobs on the queue as a daemon": "開始將隊列上的工作作為守護程式處理",
                "Create a route cache file for faster route registration": "創建路由緩存檔案以加快路由注册速度",
                "Remove the route cache file": "删除路由緩存檔案",
                "List all registered routes": "列出所有注册的路由",
                "Run the scheduled commands": "運行預定的命令",
                "Create a migration for the session database table": "為會話資料庫錶創建遷移",
                "Create a symbolic link": "創建從'/public/storage'到'storage/app/public'的軟連結",
                "Publish any publishable assets from vendor packages": "從供應商包中發佈任何可發佈的資產",
                "Compile all of the applications Blade templates": "編譯所有應用程序的Blade範本",
                "Clear all compiled view files": "清除所有編譯的視圖檔案",
                "Data table name": "資料表名稱",
                "Data sheet": "資料表",
                "In which module the corresponding code is generated, the default is admin": "生成對應程式碼在哪個模塊，默認Admin",
                "Modular": "模塊",
                "Database connection": "資料庫連接",
                "Automatic loading is not checked after code generation": "生成程式碼後不檢查自動加載",
                "Do not load automatically": "不自動加載",
                "Generate only": "僅生成",
                "Migration files": "遷移檔案",
                "Model": "模型",
                "Controller": "控制器",
                "List page": "清單頁面",
                "Edit page": "編輯頁面",
                "Data table name (eg: users, posts, comments)": "資料表名稱（eg:users，posts，comments）",
                "Ignore data table name (eg: users, posts, comments)": "忽略資料表名稱（eg:users，posts，comments）",
                "Ignore data table": "忽略資料表",
                "Specify the directory to generate the migration file (eg: database / migrations / 2021)": "指定遷移檔案生成的目錄（eg:database/migrations/2021）",
                "Build directory": "生成目錄",
                "Use local template to generate migration document": "使用本地範本進行生成遷移檔案",
                "Using templates": "使用範本",
                "Do not use database index names when migrating": "不要在遷移時使用資料庫索引名",
                "No index": "不用索引",
                "Do not use DB foreign key names when migrating": "不要在遷移時使用db外鍵名",
                "No foreign keys": "不用外鍵",
                "Ignore": "忽略",
                "No interaction": "不互動",
                "Controller name": "控制器名稱",
                "Model (controller name is not filled in)": "模型（不填自動使用控制器名稱）",
                "The model does not use the namespace under 'app'": "模型不使用'APP'下的命名空間",
                "Do not use app namespace": "不使用APP命名空間",
                "Generate code template": "生成程式碼範本",
                "Template": "範本",
                "Generate code output location": "生成程式碼輸出位置",
                "Output location": "輸出位置",
                "Do not use default namespace": "不使用默認命名空間",
                "No namespace": "不用命名空間",
                "Forced generation (development environment does not generate by default)": "強制生成（開發環境默認不進行生成）",
                "Force generation": "強制生成",
                "Model class name": "模型類名",
                "The default is databaseseeder": "默認是DatabaseSeeder",
                "Filling class": "填充類",
                "Enforcement (in non local environment)": "強制執行（非本地環境時）",
                "Enforcement": "強制執行",
                "Name": "名稱",
                "Command class name": "命令類名",
                "Class name": "類名",
                "It is also generated when it exists": "存在時也生成",
                "Event class name": "事件類名",
                "Service provider": "服務提供者",
                "Is the table name prefixed": "錶名是否帶首碼",
                "Automatic scanning to generate API document data": "自動掃描生成Api檔案數據"
            },
            "menus": {
                "Drag shift": "拖拽移位",
                "Data list": "數據清單",
                "Double-click the icon to select it": "按兩下圖標即可選中",
                "For example: Menu settings": "例如：選單設定",
                "For example:Menu": "例如：選單",
                "For example:Menu lists": "例如：選單清單",
                "For example: will automatically bind to": "例如：'/admin/menus'將自動綁定到'Admin\\MenuController'",
                "Use to generate the name of the subordinate resource, Default is name": "用於生成下級資源名稱，不填默認是名稱",
                "Automatic recognition according to API mode when not selected": "不選時根據API模式自動識別",
                "The default recognition is based on the URL": "默認根據URL進行識別",
                "Please enter the icon style": "請輸入圖標樣式",
                "For example: background home page": "例如：後臺主頁",
                "For example: admin index": "例如：'/admin/index'",
                "For example: IndexController@index": "例如：'IndexController@index'",
                "For example: admin_index": "例如：'admin_index'"
            },
            "logs": {
                "(Request parameters)": "（請求參數）"
            },
            "layout": {
                "Search menu": "蒐索選單",
                "Backend systems": "後臺系統",
                "Toggle navigation": "切換導航",
                "Theme": "主題",
                "Personal center": "個人中心",
                "User avatars": "用戶頭像",
                "You have {number} messages": "你有{number}條消息",
                "You have {number} reminders": "你有{number}個提醒",
                "You have {number} tasks": "你有{number}個任務",
                "{number} users joined today": "今天有{number}個用戶加入",
                "Date of entry : {date}": "入職日期：{date}",
                "Blue": "藍色",
                "White": "白色",
                "Purple": "紫色",
                "Green": "綠色",
                "Red": "紅色",
                "Yellow": "黃色",
                "Blue Light": "藍白",
                "All White": "全白",
                "Purple Light": "紫白",
                "Green Light": "綠白",
                "Red Light": "紅白",
                "Yellow Light": "黃白",
                "My birthday": "我的生日",
                "Your birthday": "你的生日",
                "Recent Activities": "最近活動",
                "{number} minutes ago": "{number}分鐘前",
                "Night": "黑夜",
                "Day": "白天"
            },
            "firms": {
                "http or https begins": "'http://'或'https://‘開頭",
                "The LOGO has not been set": "還沒有設定LOGO",
                "Attachment Image": "附件圖片"
            },
            "agent_systems": {
                "http or https begins": "'http://'或'https://‘開頭"
            }
        },
        "errors": {
            "Page not found": "出錯了！頁面不存在。",
            "We could not find the page you were looking for Meanwhile, you may return to": "沒有找到你想要的頁面，你可以點擊",
            "dashboard": "首頁",
            "or try using the search form": "返回，或者使用蒐索框。",
            "You have no access to this page": "該頁面你無權訪問！",
            "You do not have access to this page, please contact relevant personnel": "該頁面你無權訪問，請聯系相關人員！你可以點擊",
            "Please try again later, the system is under maintenance": "請稍後再試，系統正在維護中。。。",
            "System maintenance": "系統維護",
            "Server internal error": "出錯了！服務器內部錯誤",
            "Server internal error, please contact the developer for processing": "服務器內部錯誤，請聯系開發人員進行處理！你可以點擊"
        }
    },
    "New": "新建",
    "Refresh": "重繪",
    "Delete selected": "删除選中",
    "More screening": "更多篩選",
    "Export fields": "匯出欄位",
    "Bulk import": "批量導入",
    "Search": "蒐索",
    "Reset": "重置",
    "Export data": "匯出數據",
    "Previous": "上一頁",
    "Next": "下一頁",
    "enter": "請輸入{name}",
    "Quickly fill in": "快速填寫",
    "Submit": "提交",
    "Save the layout": "保存佈局",
    "System version:": "系統版本：",
    "More": "更多",
    "Operation": "操作",
    "Temporarily no data": "暫無數據",
    "article": "條",
    "page": "頁",
    "Article {number}": "共{number}條，",
    "Please enter keywords": "請輸入關鍵字",
    "Loading": "加載中",
    "Import data": "導入數據",
    "Skip to": "跳至",
    "page(jump)": "頁",
    "Edit": "編輯",
    "The record number:": "備案號：",
    "Language": "語言",
    "captcha": "驗證碼",
    "Start date": "開始日期",
    "End date": "結束日期",
    "{action} failed!": "{action}失敗！",
    "{action} successfully!": "{action}成功！",
    "Delete": "删除",
    "Submission": "提交",
    "Prompt": "提示",
    "Upload": "上傳",
    "Are you sure you want to delete it?": "您確定要删除嗎？",
    "Command copy": "命令複製",
    "Loading CAPTCHA": "正在加載驗證碼",
    "Reveal all": "顯示全部",
    "Hidden more": "隱藏更多",
    "Please enter": "請輸入",
    "Prompt message": "提示資訊",
    "name": "名稱",
    "Import of XLSX format files is only supported": "僅支持導入xlsx格式檔案",
    "Please check the field you want to export to export correctly.": "請勾選要匯出的欄位，才能正確匯出。",
    "Are you sure you want to import all the data in bulk?": "您確定要批量導入所有數據嗎？",
    "Error uploading file!": "上傳文件出錯！",
    "Please complete the verification code correctly": "請正確完成驗證碼操作。",
    "Select the file": "選擇檔案",
    "Reselect": "重新選擇",
    "Pause uploading": "暫停上傳",
    "Keep uploading": "繼續上傳",
    "Upload completed": "上傳完成",
    "Start uploading": "開始上傳",
    "Please select": "請選擇",
    "Please select the file": "請選擇檔案",
    "The upload component failed to get toke, the file will not be uploaded!": "上傳組件獲取toke失敗，將無法上傳文件！",
    "Close": "關閉",
    "Confirm": "確認",
    "{number} items per page": "條每頁。",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Open": "開",
    "Closed": "關",
    "Logout": "退出",
    "Pause": "暫停",
    "Continue": "繼續",
    "Cancel": "取消",
    "Has been completed": "完成。",
    "See them all": "查看全部",
    "An error occurred while requesting the server, please contact the developer in time": "請求服務器時發生錯誤，請及時聯系開發人員！",
    "Token has expired, please try again": "token過期，請重試！",
    "{type} page": "{type}頁面",
    "Download successfully": "下載成功！",
    "The XLSX plug-in has not been loaded yet, please try again later": "XLSX挿件還未加載成功，請稍後再試！",
    "The import or export task already exists": "導入或匯出任務已存在！",
    "Export link address does not exist": "匯出連結位址不存在",
    "Download error, download suspended": "下載出錯，已暫停下載",
    "Import error, import has been suspended": "導入出錯，已暫停導入",
    "Import template error, please use the correct import template": "導入範本錯誤，請使用正確的導入範本",
    "All imported successfully": "全部導入成功",
    "Error message": "錯誤資訊",
    "Wrong data": "錯誤數據",
    "Import {success_number} data successfully, import {error_number} data failed! Did you download wrong data": "成功導入{success_number}條數據，導入失敗{error_number}條數據！是否下載錯誤數據？",
    "System": "系統",
    "Hello": "你好！",
    "Percentage of tasks": "任務百分比",
    "Progress": "進度",
    "Section": "欄目一|欄目二|欄目三|欄目四",
    "Email": "電子郵箱",
    "Login": "登入",
    "Register": "注册",
    "password": "密碼",
    "Password": "密碼",
    "Mobile phone number": "手機號碼",
    "Empty": "清空",
    "Copyright": "© 版權所有·",
    "Data modification": "資料修改",
    "Select the time point": "選擇時間點",
    "Select time": "選擇時間",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Select month": "選擇月份",
    "Unbundling": "解綁",
    "Download": "下載",
    "Delete within condition": "條件內删除",
    "Click Upload": "點擊上傳",
    "Only picture files can be uploaded and no more than {size}": "只能上傳圖片檔案，且不超過{size}",
    "Total number": "總數"
}